文宣反攻大陸既入黎傾下

最近同個國內既藍絲朋友傾左好耐，成功將佢變黃。佢話我知，大陸入面淨係知香港亂，根本唔知我地爭取緊乜，而最重要係，我地d文宣方向全部錯曬，就算見到都無人會睇

大陸人根本唔在乎咩民主，唔好同佢地講咩民主理念，咩黑警，咩黑社會，佢地會全部WFC

佢地關心既只有錢！你要同佢講：中聯辦搞亂香港騙國家維穩費，每年騙幾百億！中聯辦在香港買左300幾個單位，總共40億，全部係呃中國人民既血汗錢既！佢地一定信，然後你再同佢講，香港人好慘，比中聯辦利用黎呃國家錢，佢地就會明白啦

如果可以搵到中聯辦官員生活奢華，有幾多個架車，幾多個情婦咁

仲有就係，同中國人講野係唔使講證據既，最緊要你個故事啱聽，中聯辦就水洗都唔清架啦！

入面 china folder 有一部份關於中國的資訊

正常人睇完之後真係唔會撐共產黨

(不過中國人未必係正常人)

推啊

Push